lg g4 android 7

想問大家，港版lg g4, 可以去邊度更新android 7?
唔該晒

推

G4更新完咪又喺好快燒底板 btw其實樓主用電腦down lg bridge再連返部g4就可以升到

利申：燒咗兩部

我而家g4 係android 6 黎，我今日連左Lg bridge, 佢話我已經係最新版本，咁點搞

G4港版無得升

用台/韓版刷rom有冇得諗？

我冇試過，因為睇過有d人話flash左其他國家版本會搞到wifi定相機用唔倒。

咁我都係用android 6算

另外想問刷完rom係咪可以降刷？

我係港版lg g4, lg nridge冇得更新做7.0